msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WhiteLotto - Lotto Platform plugin\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "City"
msgstr "도시"

msgid "Postal/ZIP Code"
msgstr "우편 번호"

msgid "Region"
msgstr "지역"

msgid "Address #1"
msgstr "주소 #1"

msgid "Address #2"
msgstr "주소 #2"

msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

msgid "Birthdate"
msgstr "생일"

msgid ""
"Wrong phone number! Please try to specify it in other format or contact us!"
msgstr "잘못된 전화번호입니다! 다른 형식으로 지정하거나 저희에게 문의주십시오!"

msgid "You have to specify phone country!"
msgstr "전화 국가를 지정해야 합니다!"

msgid "Your data has been saved!"
msgstr "귀하의 데이터가 저장되었습니다!"

msgid "Wrong timezone! Please contact us to solve the issue!"
msgstr "잘못된 시간대입니다! 해당 문제를 해결하려면 저희에게 문의주십시오!"

msgid "Wrong birth date!"
msgstr "생년월일이 잘못되었습니다!"

msgid "Wrong region! Please contact us to solve the issue!"
msgstr "잘못된 지역입니다! 문제를 해결하려면 문의하여 주십시오!"

msgid "Wrong country! Please contact us to solve the issue!"
msgstr "잘못된 국가입니다! 문제를 해결하려면 문의하여 주십시오!"

msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgid "Repeat new password"
msgstr "새 비밀번호를 한 번 더 써주십시오"

msgid "Your password has been changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

msgid "Wrong current password! Please try again."
msgstr "현재 비밀번호가 잘못되었습니다! 다시 시도하십시오."

msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

msgid "Repeat e-mail"
msgstr "이메일을 재입력해주십시오"

msgid "E-mail Activation"
msgstr "이메일 활성화"

msgid ""
"Thank you for updating your e-mail! To complete the activation process "
"please follow the link: <a href=\"%1$s\">activation link</a>."
msgstr ""
"이메일을 업데이트 해주셔서 감사합니다! 활성 프로세스를 완료하려면 다음 링크"
"를 따라주십시오: <a href=\"%1$s\">활성화 링크</a>."

msgid ""
"Thank you for updating your e-mail! To complete the activation process "
"please follow the link: %1$s"
msgstr ""
"이메일을 업데이트 해주셔서 감사합니다! 활성 프로세스를 완료하려면 다음 링크"
"를 클릭해주십시오: %1$s"

msgid ""
"Your email address has been changed, however we've encountered problems "
"while sending the activation e-mail. Please contact us to activate your "
"account."
msgstr ""
"이메일 주소가 변경되었습니다만 활성화 이메일을 보내는 동안 문제가 발생했습니"
"다. 계정을 활성화하려면 저희에게 문의해주십시오."

msgid ""
"Failed to update your e-mail address! Please try again or contact us to "
"solve this issue."
msgstr ""
"이메일 주소를 업데이트하지 못했습니다! 해당 문제를 해결하려면 다시 시도하거"
"나 문의해주시길 바랍니다."

msgid "This e-mail address is already registered."
msgstr "해당 이메일 주소는 이미 가입되어 있습니다."

msgid "This e-mail address is already used by you."
msgstr "해당 이메일 주소는 이미 사용자가 사용하고 있습니다."

msgid "Your e-mail has been changed."
msgstr "귀하의 이메일이 변경되었습니다."

msgid "Security error! Please try again."
msgstr "보안 오류입니다! 다시 시도해주십시오."

msgid "Amount"
msgstr "금액"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Account IBAN number"
msgstr "계정 IBAN 번호"

msgid "SWIFT"
msgstr "SWIFT"

msgid "Bank name"
msgstr "은행명"

msgid "Skrill E-mail"
msgstr "Skrill 이메일"

msgid "Neteller E-mail"
msgstr "Neteller 이메일"

msgid "First Name (optional)"
msgstr "이름 (선택 사항)"

msgid "Last Name (optional)"
msgstr "성 (선택 사항)"

msgid "Bitcoin Wallet Address"
msgstr "비트코인 월렛 주소"

msgid ""
"We have received your withdrawal request. Please allow up to 24h for our "
"acceptance."
msgstr "귀하의 인출 요청을 받았습니다. 수락하는데 최대 24시간이 걸립니다."

msgid "Incorrect withdrawal amount."
msgstr "인출 금액이 잘못되었습니다."

msgid "Incorrect withdrawal type."
msgstr "잘못된 인출 유형입니다."

msgid "Security error! Please contact us!"
msgstr "보안 오류입니다! 문의주시길 바랍니다!"

msgid ""
"You do not have enough balance to withdraw money from the account (minimum "
"%s)!"
msgstr "계좌에서 인출할 금액이 충분하지 않습니다 (최소 %s)!"

msgid "A ticket using the same numbers has been added to your order."
msgstr "동일한 번호를 사용하는 티켓이 주문에 추가되었습니다."

msgid ""
"You cannot play with the same numbers because the lottery rules have changed."
msgstr "복권 규정이 변경되었기 때문에 동일한 번호로 처리할 수 없습니다."

msgid "Failed to add more tickets, you have reached the maximum order!"
msgstr "티켓을 더 추가하는데 실패하였습니다. 최대 주문에 도달하였습니다!"

msgid "This lottery is no longer available."
msgstr "해당 복권은 더 이상 이용할 수 없습니다."

msgid "Incorrect ticket."
msgstr "잘못된 티켓입니다."

msgid "Your free Quick Pick ticket has been used!"
msgstr "귀하의 무료 \"퀵 픽\" 티켓이 사용되었습니다!"

msgid "Incorrect transaction."
msgstr "잘못된 거래입니다."

msgid "Your card has been removed!"
msgstr "귀하의 카드가 삭제되었습니다!"

msgid "Wrong card!"
msgstr "카드가 잘못되었습니다!"

msgid "Change e-mail address"
msgstr "이메일 주소 변경하기"

msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 편집"

msgid "My tickets"
msgstr "내 티켓"

msgid "My payment methods"
msgstr "내 지불 방식"

msgid "My transactions"
msgstr "입출금 내역"

msgid "Deposit"
msgstr "입금"

msgid "Withdrawal"
msgstr "인출"

msgid "My details"
msgstr "내 세부 정보"

msgid "E-mail address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Remember me"
msgstr "기억해두기"

msgid "You have been successfully logged in!"
msgstr "성공적으로 로그인되었습니다!"

msgid ""
"Your account is not active. Please follow the activation link provided in "
"the e-mail, <a href=\"%s\">try to resend</a> or contact us for manual "
"activation."
msgstr ""
"귀하의 계정이 활성화되어있지 않습니다. 이메일에 제공된 다음 활성화 링크를 클"
"릭하거나 <a href=\"%s\">다시 보내기</a>, 수동 활성화를 위해 당사에게 문의해주시"
"길 바랍니다."

msgid "Your account is not active. Please contact us to activate your account."
msgstr ""
"귀하의 계정이 비활성화 상태입니다. 계정을 활성화하려면 저희에게 문의해주십시"
"오."

msgid "Wrong credentials! Please try again."
msgstr "잘못된 자격 증명입니다! 다시 시도해주십시오."

msgid "Too many login attempts! Please try again later."
msgstr "로그인 시도가 너무 많았습니다! 나중에 다시 시도해주십시오."

msgid "Incorrect captcha! Please try again."
msgstr "캡차 입력이 잘못되었습니다! 다시 시도해주십시오."

msgid "The item has been deleted!"
msgstr "해당 항목이 삭제되었습니다!"

msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

msgid "Couldn't find the specified item to remove!"
msgstr "삭제할 지정 항목을 찾을 수 없습니다!"

msgid "Your order has been deleted!"
msgstr "귀하의 주문이 삭제되었습니다!"

msgid "Your item has been restored!"
msgstr "귀하의 항목이 복원되었습니다!"

msgid "Lines"
msgstr "라인"

msgid "Lottery"
msgstr "복권"

msgid "The ticket has been added to your order!"
msgstr "해당 티켓이 귀하의 주문에 추가되었습니다!"

msgid "Bad request! Please contact us!"
msgstr "잘못된 요청입니다! 문의하여 주십시오!"

msgid "Unknown error! Please contact us!"
msgstr "알 수 없는 오류입니다! 저희에게 문의해주시길 바랍니다!"

msgid "Incorrect deposit amount value!"
msgstr "입금액이 잘못 입력되었습니다!"

msgid "Card number"
msgstr "카드 번호"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

msgid "Name on card"
msgstr "카드명"

msgid "Save card details for future use"
msgstr "나중에 사용할 수 있도록 카드 정보 저장"

msgid "Choose saved card"
msgstr "저장된 카드 선택하기"

msgid "CVV code"
msgstr "CVV 코드"

msgid "%s ticket"
msgstr "%s 티켓"

msgid "This card looks expired, please check the expiration date."
msgstr "해당 카드가 만료된 것 같습니다, 만료 날짜를 확인해주십시오."

msgid "Return to %s"
msgstr "%s 로 돌아가기"

msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

msgid ""
"A part of your order was removed as we have disabled some of the lotteries."
msgstr "복권 중 일부가 사용할 수 없어 귀하의 주문 중 일부가 삭제되었습니다."

msgid "You have been successfully logged out!"
msgstr "성공적으로 로그아웃되었습니다!"

msgid "Forgotten Password"
msgstr "비밀번호를 잊어버렸습니다"

msgid ""
"<p>We have received a password reset request for your account. To complete "
"the process please follow the link: <a href=\"%1$s\">reset password link</a>."
"</p><p>Please ignore this e-mail if you did not request a password reset.</p>"
msgstr ""
"<p>귀하의 계정에 관한 비밀번호 재설정 요청을 받았습니다. 해당 과정을 완료하려"
"면 다음 링크를 클릭해주십시오: <a href=\"%1$s\">비밀번호 링크 재설정</a>.</"
"p><p>비밀번호 재설정을 요청하지 않은 경우 해당 이메일을 무시해주십시오.</p>"

msgid ""
"We have received a password reset request for your account. To complete the "
"process please follow the link: %1$s\n"
"\n"
"Please ignore this e-mail if you did not request a password reset."
msgstr ""
"귀하의 계정에 대한 비밀번호 재설정을 요청 받았습니다. 프로세스를 완료하려면 "
"다음 링크를 클릭하여 주십시오: %1$s\n"
"\n"
"암호 재설정을 요청하지 않는 경우, 해당 이메일을 무시하여 주십시오."

msgid ""
"We have sent you an e-mail with password reset link. Please follow the link "
"to complete the process."
msgstr ""
"비밀번호 재설정 링크가 있는 이메일을 전송하였습니다. 해당 프로세스를 완료하려"
"면 링크를 클릭해주십시오."

msgid ""
"We've encountered problems while sending the e-mail. Please try again later "
"or contact us to reset your password."
msgstr ""
"이메일을 보내는 동안 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하거나 저희에게 문"
"의하여 비밀번호를 재설정해주십시오."

msgid ""
"You can send lost password link once per 24 hours. Please try again later or "
"contact us."
msgstr ""
"24시간마다 한 번 분실된 비밀번호 링크를 보낼 수 있습니다. 나중에 다시 시도하"
"거나 나중에 문의해주시길 바랍니다."

msgid "We couldn't find your account. Please try another e-mail or contact us."
msgstr ""
"귀하의 계정을 찾을 수 없습니다. 다른 이메일을 보내거나 저희에게 문의해주시길 "
"바랍니다."

msgid "Your password has been changed. You have been successfully logged in!"
msgstr "귀하의 비밀번호가 변경되었습니다. 성공적으로 로그인되었습니다!"

msgid ""
"This password reset link has expired. Please start the password reset "
"process <a href=\"%s\">once again</a>."
msgstr ""
"비밀번호 재설정 링크가 만료되었습니다. 비밀번호 재설정 과정을 시작하려면 <a "
"href=\"%s\">다시 시도해주십시오</a>."

msgid ""
"Incorrect lost password link. Please try again or contact us for manual "
"password change."
msgstr ""
"분실한 비밀번호 링크가 잘못되었습니다. 수동 암호 변경을 위하여 다시 시도하거"
"나 저희에게 문의해주시길 바랍니다."

msgid ""
"Your account has been activated before. Please login to access your account."
msgstr ""
"이전에 귀하의 계정이 활성화되었습니다. 귀하의 계정에 액세스하려면 로그인해주"
"십시오."

msgid ""
"Your activation link has expired. Please <a href=\"%s\">try to resend</a> "
"activation e-mail or contact us."
msgstr ""
"귀하의 활성화 링크가 만료되었습니다. 활성화 이메일을 보내려면 <a href=\"%s\">다"
"시 시도해주십시오</a>."

msgid "Incorrect activation link. Please contact us for manual activation."
msgstr ""
"활성화 링크가 잘못되었습니다. 수동 활성화를 위해 저희에게 문의해주십시오."

msgid "Account Activation"
msgstr "계정 활성화"

msgid ""
"Thank you for registration! To complete the activation process please follow "
"the link: <a href=\"%1$s\">activation link</a>."
msgstr ""
"등록해주셔서 감사합니다! 활성화 프로세스를 완료하려면 다음 링크를 따르십시"
"오: <a href=\"%1$s\">활성화 링크</a>."

msgid ""
"Thank you for registration! To complete the activation process please follow "
"the link: %1$s"
msgstr ""
"등록해주셔서 감사합니다! 활성화 프로세스를 완료하려면 다음 링크를 따르십시"
"오: %1$s"

msgid "The activation e-mail has been resend to you."
msgstr "활성화 이메일이 재전송되었습니다."

msgid ""
"We have encountered an error while trying to send the message. Please "
"contact us to activate your account."
msgstr ""
"메시지를 보내는 도중에 오류가 발생했습니다. 계정을 활성화하려면 저희에게 문의"
"해주십시오."

msgid ""
"You can resend the activation link once per 24 hours. Please try again later "
"or contact us."
msgstr ""
"24시간마다 한 번 활성화 링크를 보낼 수 있습니다. 나중에 다시 시도하거나 저희"
"에게 문의하십시오."

msgid "Incorrect resend link. Please contact us for manual activation."
msgstr ""
"재전송 링크가 잘못되었습니다. 수동으로 활성화하려면 저희에게 문의해주십시오."

msgid "Repeat password"
msgstr "비밀번호 다시 입력하기"

msgid ""
"I accept the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Terms</a> and the <a href=\"%s"
"\" target=\"_blank\">Policy</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">이용 약관</a> 및 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">정"
"책</a>에 동의합니다"

msgid ""
"Your account is created, however we've encountered problems while sending "
"the activation e-mail. Please <a href=\"%s\">try to resend</a> the "
"activation e-mail or contact us for manual activation."
msgstr ""
"귀하의 계정이 생성되었지만, 활성화 이메일을 보내는 동안 문제가 발생했습니다. "
"수동 활성화를 위해 활성화 이메일을 <a href=\"%s\">재전송하거나</a> 문의해주시"
"길 바랍니다."

msgid "This e-mail is already registered."
msgstr "해당 이메일은 이미 등록되었습니다."

msgid "Your e-mail domain is blocked. Please use another e-mail address."
msgstr ""
"귀하의 이메일 도메인이 차단되었습니다. 다른 이메일 주소를 사용해주십시오."

msgid "<strong>Lottery Local Time:</strong>"
msgstr "<strong>복권 현지 시간:</strong>"

msgid "Bank account"
msgstr "은행 계좌"

msgid "Skrill"
msgstr "Skrill"

msgid "Neteller"
msgstr "Neteller"

msgid "BTC"
msgstr "BTC"

msgid "Redirecting to the payment page..."
msgstr "지불 페이지로 리디렉션 중..."

msgid "Transaction %s"
msgstr "%s 거래"

msgid "The Quick Pick ticket has been added to your order."
msgstr "Quick Pick 티켓이 주문에 추가되었습니다."

msgid "FAQ Category"
msgstr "FAQ 카테고리"

msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

msgid "This category cannot be deleted."
msgstr "해당 카테고리는 삭제할 수 없습니다."

msgid "Lotto Platform: You cannot delete this page."
msgstr "로또 플랫폼: 해당 페이지를 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"Lotto Platform: Visual editor disabled. Please edit the HTML content outside "
"Wordpress and paste it here."
msgstr ""
"로또 플랫폼: 비주얼 편집기가 비활성화되었습니다. Wordpress 외부 HTML 콘텐츠"
"를 편집하여 여기에 붙이십시오."

msgid "Lotto Platform: You cannot edit this page."
msgstr "로또 플랫폼: 해당 페이지를 편집할 수 없습니다."

msgid "Lotto Next Draw"
msgstr "복권 다음 추첨"

msgid ""
"Displays lottery next draw info &bull; LIMIT: Results/Info/Play - Lottery "
"Page"
msgstr ""
"복권 다음 추첨 정보 표시하기 &bull; LIMIT: 결과/정보/플레이 - 복권 페이지"

msgid "Lotto Featured"
msgstr "로또 추천"

msgid "Displays featured lotteries as a slider &bull; LIMIT: none"
msgstr "추천된 복권을 슬라이더로 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto List"
msgstr "복권 목록"

msgid "Displays the list of lotteries &bull; LIMIT: none"
msgstr "복권 목록 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto News"
msgstr "복권 소식"

msgid "Displays recent posts (news) &bull; LIMIT: none"
msgstr "최근 게시물 (소식) 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto Small Next Draw"
msgstr "작은 복권 다음 추첨"

msgid "Display small lottery next draw widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "작은 복권 다음 추첨 위젯 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto Small Lottery"
msgstr "로또 작은 복권"

msgid "Display small lottery widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "작은 복권 위젯 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto Small Results"
msgstr "로또 작은 결과"

msgid "Display small results widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "작은 결과 위젯 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto Small Slider"
msgstr "로또 작은 슬라이더"

msgid "Display small slider widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "작은 슬라이더 위젯 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Small Slider"
msgstr "작은 슬라이더"

msgid "Lotto Small Text"
msgstr "로또 작은 텍스트"

msgid "Display small text &bull; LIMIT: none"
msgstr "작은 텍스트 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Lotto Small Winners"
msgstr "로또 작은 수상자"

msgid "Display small last winners widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "작은 마지막 수상자 위젯 표시하기 &bull; LIMIT: 없음"

msgid "Small Winners"
msgstr "작은 수상자"

msgid "Lotto Ticket"
msgstr "로또 티켓"

msgid ""
"Display lottery ticket (user can choose his numbers) &bull; LIMIT: Results/"
"Info/Play - Lottery Page"
msgstr ""
"복권 (사용자가 자신의 선택할 수 있음) 표시하기 &bull; LIMIT: 결과/정보/플레"
"이 - 로또 페이지"

msgid ""
"We have sent you an e-mail with the activation link. Please activate your e-"
"mail for better website experience. You can resend the activation e-mail <a "
"href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"활성화 링크가 있는 이메일을 보냈습니다. 더 나은 웹 사이트 경험을 위해 이메일"
"을 활성화하십시오. 활성화 이메일은 <a href=\"%s\">여기</a>로 다시 전송할 수 있"
"습니다."

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Small"
msgstr "스몰"

msgid "Language: "
msgstr "언어: "

msgid "[hide]"
msgstr "[숨기기]"

msgid "[show]"
msgstr "[보기]"

msgid "Order"
msgstr "주문"

msgid "by highest jackpot"
msgstr "가장 높은 거액 상금별로"

msgid "by nearest draw"
msgstr "가장 가까운 당첨별로"

msgid "by custom order"
msgstr "고객 주문별로"

msgid "Slide count"
msgstr "슬라이드 수"

msgid "Custom name"
msgstr "맞춤 이름"

msgid "Custom order"
msgstr "맞춤 주문"

msgid "Carousel"
msgstr "캐러셀"

msgid "Grid"
msgstr "그리드"

msgid "Count"
msgstr "카운트"

msgid "Countdown"
msgstr "카운트다운"

msgid "Always"
msgstr "항상"

msgid "24 hours before"
msgstr "24시간 전"

msgid "Display"
msgstr "표시하기"

msgid "Tall - 5 elements"
msgstr "높이 - 5개 요소"

msgid "Short - 3 elements"
msgstr "요약 - 3개 요소"

msgid "Columns"
msgstr "칼럼"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "Number of posts to show:"
msgstr "표시할 게시물 수:"

msgid "Width (%):"
msgstr "너비 (%):"

msgid "The margins are calculated automatically."
msgstr "여백은 자동으로 계산됩니다."

msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

msgid "Hide on mobile"
msgstr "모바일에서 숨기기"

msgid "Please save before use."
msgstr "사용 전에 저장하십시오."

msgid ""
"Please fill the fields in English and translate them using WPML String "
"Translation <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"입력란에 영어로 채우고 WPML 문자열 번역 <a href=\"%s\">여기</a>를 클릭하여 번역"
"하십시오."

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Amount<span></span>"
msgstr "금액<span></span>"

msgid "Amount:"
msgstr "금액:"

msgid "by newest"
msgstr "최신별로"

msgid "by random"
msgstr "랜덤별로"

msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgid "Compact"
msgstr "콤팩트"

msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

msgid ""
"Oops, the page you're looking for doesn't exist.<br>Go back to <a href=\"%s"
"\">home page</a> or try your luck and <a href=\"%s\">play the lottery</a>."
msgstr ""
"죄송합니다, 찾으시는 페이지가 존재하지 않습니다. <br><a href=\"%s\">홈페이지"
"</a>로 돌아가거나 <a href=\"%s\">복권 플레이</a>로 행운을 빕니다."

msgid "404 - Not Found"
msgstr "404 - 페이지를 찾을 수 없습니다"

msgid "back to order"
msgstr "주문으로 돌아가기"

msgid "deposit"
msgstr "입금"

msgid "buy tickets"
msgstr "티켓 구매하기"

msgid "Don't have an account? "
msgstr ""

msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

msgid "Your e-mail address"
msgstr "귀하의 이메일 주소"

msgid "Your password"
msgstr "귀하의 비밀번호"

msgid "login"
msgstr "로그인"

msgid "Forgotten password"
msgstr "비밀번호를 잊어버렸습니다"

msgid "Remember your password? "
msgstr "비밀번호 재입력하기"

msgid "Login here"
msgstr "로그인"

msgid "Your new password"
msgstr "귀하의 새로운 비밀번호"

msgid "Repeat your new password"
msgstr "새로운 비밀번호를 재입력해주십시오"

msgid "change"
msgstr "변경하기"

msgid "send"
msgstr "보내기"

msgid "Play %s"
msgstr "%s로 플레이하기"

msgid "%s Results"
msgstr "%s 결과"

msgid "%s Information"
msgstr "%s 정보"

msgid "%s News"
msgstr "%s 소식"

msgid "Ticket %s"
msgstr "%s 티켓"

msgid "choose"
msgstr "선택됨"

msgid "Refer a friend"
msgstr ""

msgid "next"
msgstr "다음"

msgid "previous"
msgstr "이전"

msgid "Number"
msgstr "번호"

msgid "Remove"
msgstr "삭제하기"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgid "No payment methods saved!"
msgstr "지불 방식이 저장되지 않았습니다!"

msgid "Choose country"
msgstr "귀하 국가 선택하기"

msgid "Choose time zone"
msgstr "시간대 선택하기"

msgid "Gender"
msgstr ""

msgid "Choose your country"
msgstr "귀하 국가 선택하기"

msgid "Choose region"
msgstr "지역 선택하기"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Address (optional additional information)"
msgstr "주소 (추가 정보 선택 사항)"

msgid "National id"
msgstr ""

msgid "Click here to cancel the e-mail change"
msgstr "여기를 클릭하여 이메일 변경을 취소합니다"

msgid "Change e-mail"
msgstr "이메일 변경하기"

msgid "You will need to activate your new e-mail address."
msgstr "새로운 이메일 주소로 활성화해야합니다."

msgid ""
"We will send you an optional activation e-mail. Please activate your e-mail "
"for better user experience."
msgstr ""
"선택적인 활성화 이메일로 전송합니다. 더 나은 환경을 위해 이메일을 활성화하십"
"시오."

msgid "Click here to cancel the password change"
msgstr "여기를 클릭하여 비밀번호 변경을 취소합니다"

msgid "Old password"
msgstr "옛 비밀번호"

msgid "save changes"
msgstr "변경 저장하기"

msgid "Download personal data"
msgstr ""

msgid "Delete account"
msgstr "내 계정"

msgid ""
"Share this link with your friend. If someone registers and makes an order, "
"You will receive a free ticket."
msgstr ""

msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

msgid "Share it:"
msgstr ""

msgid "What is your experience with %s?"
msgstr ""

msgid "Great lottery for You"
msgstr ""

msgid "Clicks:"
msgstr ""

msgid "Unique clicks:"
msgstr ""

msgid "Registrations:"
msgstr "지역"

msgid "Free ticket receive:"
msgstr ""

msgid ""
"Are you sure you want to delete your account? This operation cannot be "
"undone."
msgstr ""

msgid "Confirmation Password"
msgstr "확인 날짜"

msgid "Cancel"
msgstr "취소하기"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Image %1 of %2"
msgstr "%2 중 %1 이미지"

msgid "purchased"
msgstr ""

msgid "win"
msgstr "당첨"

msgid "no winnings"
msgstr "상금 없음"

msgid "cancelled"
msgstr "취소됨"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Ticket type"
msgstr "%s 티켓"

msgid "Multi draw"
msgstr "추첨 유효"

msgid "Single draw"
msgstr ""

msgid "Date processed"
msgstr "처리된 날짜"

msgid "Free"
msgstr "무료"

msgid "Draw date"
msgstr "추첨 날짜"

msgid "pending"
msgstr "대기 상태"

msgid "paid out"
msgstr "지불됨"

msgid "Pay out"
msgstr "지불"

msgid "Draw result"
msgstr "추첨 결과"

msgid "Ticket details"
msgstr "티켓 세부 정보"

msgid "Lines: %s"
msgstr "라인: %s"

msgid "Match"
msgstr "매치"

msgid "R"
msgstr ""

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "Prize"
msgstr "당첨"

msgid "Jackpot"
msgstr "공동 자금"

msgid "Quick Pick"
msgstr "Quick Pick"

msgid "Net"
msgstr "Net"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "return to ticket list"
msgstr "티켓 목록으로 돌아가기"

msgid "Past Tickets"
msgstr "티켓 받기"

msgid "Upcoming Draws"
msgstr ""

msgid "Show"
msgstr "나타내기"

msgid "show all"
msgstr "모두 표시하기"

msgid "show win"
msgstr "당첨 나타내기"

msgid "show no winnings"
msgstr "당첨 없음 나타내기"

msgid "Sort by"
msgstr "종류별로"

msgid "Ticket ID"
msgstr "티켓 ID"

msgid "by lowest"
msgstr "가장 낮은 순으로"

msgid "by highest"
msgstr "가장 높은 순으로"

msgid "Draw Date"
msgstr "추첨 날짜"

msgid "by oldest"
msgstr "가장 오래된 순으로"

msgid "Ticket ID and date"
msgstr "티켓 ID 및 날짜"

msgid "Lottery name"
msgstr "복권명"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "Valid to draw"
msgstr "추첨 유효"

msgid "quick pick"
msgstr "퀵픽"

msgid "Play again"
msgstr "다시 시도하기"

msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

msgid "No tickets."
msgstr "티켓 없음."

msgid "Transaction details"
msgstr "거래 세부 정보"

msgid "return to the transaction list"
msgstr "거래 목록으로 돌아가기"

msgid "Account balance"
msgstr "잔고"

msgid "withdrawal"
msgstr "인출"

msgid "(confirmed)"
msgstr "(확인됨)"

msgid "Method"
msgstr "방법"

msgid "No transactions."
msgstr "거래가 없습니다."

msgid "Withdrawal List"
msgstr "인출 목록"

msgid "Withdrawal ID"
msgstr "인출 ID"

msgid "approved"
msgstr "승인됨"

msgid "declined"
msgstr "거절됨"

msgid "canceled"
msgstr "취소됨"

msgid "Purchase number"
msgstr "%d 번호 선택하기"

msgid "Card Number"
msgstr "번호"

msgid "Brand"
msgstr ""

msgid "Date of the order"
msgstr "주문으로 돌아가기"

msgid "Refusal reason"
msgstr ""

msgid ""
"Pay with account balance. The remaining balance will be %s after the payment "
"is processed."
msgstr "계정 잔액으로 결제합니다. 지불이 처리된 후 나머지 잔액은 %s 가 됩니다."

msgid "Please enter your Entropay card details in the form below."
msgstr ""

msgid "Your credit card will be charged by %s."
msgstr "귀하의 신용 카드는 %s으로 청구됩니다."

msgid "New card"
msgstr "새로운 카드"

msgid ""
"The 3 or 4-digit CVV code is located on the back side of your payment card."
msgstr "3자리 또는 4자리 CVV 코드는 지불 카드의 뒷면에 있습니다."

msgid "Card number (spaces allowed)"
msgstr "카드 번호 (공백 허용)"

msgid "What is this?"
msgstr "이게 무엇인가요?"

msgid "The minimum order for this payment type is %s."
msgstr "해당 지불 유형의 최소 주문은 %s입니다."

msgid "Address "
msgstr "주소"

msgid "This payment method is not supported in your country."
msgstr ""

msgid "National ID"
msgstr "거래 ID"

msgid ""
"Brazil: CPF/CNPJ, Argentina: DNI, Uruguay: CI, Mexico: CURP/RFC/IFE, Peru: "
"DNI, Chile: RUT, Colombia: CC"
msgstr ""

msgid "Bank"
msgstr "은행명"

msgid "Surname"
msgstr ""

msgid ""
"Please be aware that wire transfers may take up to 2 working days to be "
"processed."
msgstr ""

msgid "This can result in delay of processing the ticket."
msgstr ""

msgid ""
"You will be redirected to the standard credit card payment form. If you "
"don't have an Entropay account, you can always register it <a href=\"%s"
"\">here</a>."
msgstr ""

msgid "This charge will appear on your statement as "
msgstr ""

msgid "I accept the "
msgstr ""

msgid "Terms and Conditions"
msgstr ""

msgid ""
"This payment method is available in the deposit section, because the "
"confirmation may take longer."
msgstr ""

msgid "try again"
msgstr "다시 시도해주십시오"

msgid "<a href=\"%s\">%s</a> ticket"
msgstr "<a href=\"%s\">%s</a> 티켓"

msgid "%s to win"
msgstr "당첨 할 %s"

msgid "First draw event on %s"
msgstr "%s에 당첨 이벤트"

msgid "Lines: <span>%s</span> &times; %s &times; %s draws"
msgstr "라인: <span>%s</span> &times; %s"

msgid "<span>%s</span> multi-draw discount"
msgstr ""

msgid "Draw event on %s"
msgstr "%s에 당첨 이벤트"

msgid "Lines: <span>%s</span> &times; %s"
msgstr "라인: <span>%s</span> &times; %s"

msgid "Already a member? "
msgstr ""

msgid "Repeat your password"
msgstr "비밀번호 재입력하기"

msgid "Choose account currency"
msgstr "귀하 국가 선택하기"

msgid "sign up"
msgstr "가입하기"

msgid ""
"Use this link to invite your friends. Your friends will be connected to your "
"affiliate account (see more at %s)"
msgstr ""

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

msgid "Latest Result"
msgstr "최신 결과"

msgid "Schedule"
msgstr "일정"

msgid "Guess Range"
msgstr "범위 추측하기"

msgid "Tier"
msgstr "수평"

msgid "Match %s"
msgstr "%s 매치"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Chance to win"
msgstr "당첨 확률"

msgid "Prize #%d"
msgstr "#%d 당첨"

msgid "Free Quick Pick"
msgstr "무료 Quick Pick"

msgid "%s shared"
msgstr "%s 공유"

msgid "or"
msgstr ""

msgid "Estimated"
msgstr "견적"

msgid "1 in %s"
msgstr "%s의 1"

msgid "Overall chances of winning any prize"
msgstr "상금 획득에 관한 전체 확률"

msgid "from A to Z"
msgstr "A에서 Z까지"

msgid "from Z to A"
msgstr "Z에서 A까지"

msgid "Draw"
msgstr "추첨"

msgid "Winning Odds"
msgstr "우승 확률"

msgid "Estimated Jackpot"
msgstr "추정되는 공동 자금"

msgid "Pending"
msgstr "대기 상태"

msgid "Next Draw"
msgstr "다음 추첨"

msgid "play"
msgstr "플레이"

msgid "No lotteries."
msgstr "활성화된 복권이 없습니다."

msgid "Choose payment method"
msgstr "지불 방식을 선택합니다"

msgid "Credit Card"
msgstr "신용 카드"

msgid "Pay with account balance <span>(%s)</span>"
msgstr "계정 잔액<span>(%s)</span>으로 지불하기"

msgid "Pay <span class=\"%s\">%s</span>"
msgstr "<span class=\"%s\">%s</span> 지불하기"

msgid "Estimated jackpot"
msgstr "추정되는 공동 자금"

msgid "Winners"
msgstr "수상자"

msgid "Payout per winner"
msgstr "우승자 당 지불금"

msgid "Total Sum"
msgstr "총액"

msgid "Total Winners"
msgstr "전체 수상자"

msgid "Total Prize"
msgstr "전체 당첨"

msgid "Last Draw"
msgstr "지난 추첨"

msgid "Payout"
msgstr "지불금"

msgid "Results"
msgstr "결과"

msgid "Rollover"
msgstr "롤오버"

msgid "Total payout"
msgstr "총 지불금"

msgid "change language"
msgstr "언어 변경하기"

msgid "Wrong line"
msgstr "잘못된 라인"

msgid ""
"At least one of your lines is not properly filled in. Do you want to proceed "
"without incorrect lines?"
msgstr ""
"최소 1개의 행이 제대로 채워지지 않았습니다. 잘못된 줄 지정 없이 계속 진행하시"
"겠습니까?"

msgid "Too few lines"
msgstr "행이 너무 적습니다"

msgid ""
"You have chosen too few lines. The minimal amount for this lottery is %1s "
"lines! Do you want to quick pick the lines for you?"
msgstr ""
"너무 적은 행을 선택하였습니다. 해당 복권의 최소 금액은 %1s 라인입니다! 귀하"
"의 라인을 빠른 선택하시겠습니까?"

msgid "Incorrect order"
msgstr "잘못된 주문"

msgid ""
"You have chosen a wrong amount of lines. The chosen lines count should be a "
"multiple of %1s. Do you want to quick pick the rest of the lines for you?"
msgstr ""
"잘못된 라인을 선택했습니다. 선택한 라인은 %1s의 배수이어야 합니다. 나머지 줄"
"을 빨리 선택하시겠습니까?"

msgid "Minimum bets"
msgstr ""

msgid "You need to choose at least %1d lines for every %2d-lines ticket!"
msgstr ""

msgid "Back"
msgstr "뒤로가기"

msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

msgid "Claim your bonus ticket here"
msgstr ""

msgid "draw in %s"
msgstr "%s에 당첨"

msgid "%d Quick-Pick lines"
msgstr "%d 줄-자동선택구매"

msgid "only %s"
msgstr "유일한 %s"

msgid "or pick the numbers manually"
msgstr "번호선택하기"

msgid "Latest news"
msgstr "최신 소식"

msgid "Primary"
msgstr "일차"

msgid "Footer"
msgstr "바닥글"

msgid "Front Page"
msgstr "첫 페이지"

msgid "Front Page widget area."
msgstr "첫 페이지 위젯 영역."

msgid "Play - List Page - Top"
msgstr "플레이 - 목록 페이지 - 상단"

msgid ""
"Play Lottery Page (with lottery list) widget area. Widgets from this area "
"will display before \"more\" content."
msgstr ""
"(복권 목록이 있는) 복권 페이지 위젯 영역을 플레이합니다. 해당 영역의 위젯은 "
"\"더보기\" 콘텐츠 전에 표시됩니다."

msgid "Play - List Page - Bottom"
msgstr "플레이 - 목록 페이지 - 하단"

msgid ""
"Play Lottery Page (with lottery list) widget area. Widgets from this area "
"will display after \"more\" content."
msgstr ""
"(복권 목록이 있는) 복권 페이지 위젯 영역을 플레이합니다. 해당 영역의 위젯은 "
"\"더 보기\" 콘텐츠 후에 표시됩니다."

msgid "Play - Lottery Page - Top"
msgstr "플레이 - 복권 페이지 - 상단"

msgid ""
"Play Lottery Page (with ticket purchase) widget area. Widgets from this area "
"will display before content."
msgstr ""
"(티켓 구매가 있는) 복권 페이지 위젯 영역을 플레이합니다. 해당 영역의 위젯은 "
"콘텐츠 전에 표시됩니다."

msgid "Play - Lottery Page - Bottom"
msgstr "플레이 - 복권 페이지 - 하단"

msgid ""
"Play Lottery Page (with ticket purchase) widget area. Widgets from this area "
"will display after content."
msgstr ""
"(티켓 구매가 포함된) 복권 페이지 위젯 영역을 플레이합니다. 해당 영역의 위젯"
"은 콘텐츠 이후에 표시됩니다."

msgid "Results - List Page - Top"
msgstr "결과 - 목록 페이지 - 상단"

msgid ""
"Lottery Results - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"before \"more\" content."
msgstr ""
"복권 결과 - 목록 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 전에 표"
"시됩니다."

msgid "Results - List Page - Bottom"
msgstr "결과 - 목록 페이지 - 하단"

msgid ""
"Lottery Results - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"after \"more\" content."
msgstr ""
"복권 결과 - 목록 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 이후에 "
"표시됩니다."

msgid "Results - Lottery Page - Top"
msgstr "결과 - 복권 페이지 - 상단"

msgid ""
"Lottery Results - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display before \"more\" content."
msgstr ""
"복권 결과 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 전"
"에 표시됩니다."

msgid "Results - Lottery Page - Bottom"
msgstr "결과 - 복권 페이지 - 하단"

msgid ""
"Lottery Results - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display after \"more\" content."
msgstr ""
"복권 결과 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 이"
"후에 표시됩니다."

msgid "Results - Lottery Page - Content"
msgstr "결과 - 복권 페이지 - 콘텐츠"

msgid ""
"Lottery Results - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display next to content."
msgstr ""
"복권 결과 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 콘텐츠 다음에 표시"
"됩니다."

msgid "Info - List Page - Top"
msgstr "정보 - 목록 페이지 - 상단"

msgid ""
"Lottery Info - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"before \"more\" content."
msgstr ""
"복권 정보 - 목록 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 전에 표"
"시됩니다."

msgid "Info - List Page - Bottom"
msgstr "정보 - 목록 페이지 - 하단"

msgid ""
"Lottery Info - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"after \"more\" content."
msgstr ""
"복권 정보 - 목록 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 이후에 "
"표시됩니다."

msgid "Info - Lottery Page - Top"
msgstr "정보 - 복권 페이지 - 상단"

msgid ""
"Lottery Info - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display before \"more\" content."
msgstr ""
"복권 정보 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\" 콘텐츠 전"
"에 표시됩니다."

msgid "Info - Lottery Page - Bottom"
msgstr "정보 - 복권 페이지 - 하단"

msgid ""
"Lottery Info - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display after \"more\" content."
msgstr ""
"복권 정보 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 \"더보기\"콘텐츠 이"
"후에 표시됩니다."

msgid "Info - Lottery Page - Content"
msgstr "정보 - 복권 페이지 - 콘텐츠"

msgid ""
"Lottery Info - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display next to content."
msgstr ""
"복권 정보 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 콘텐츠 옆에 표시됩"
"니다."

msgid "News - Default Page - Content"
msgstr "소식 - 기본 페이지 - 콘텐츠"

msgid ""
"Lottery News - Default Page widget area. Widgets from this area will display "
"next to content."
msgstr ""
"복권 소식 - 기본 페이지 위젯 영역. 해당 영역의 위젯은 콘텐츠 옆에 표시됩니다."

msgid "News - Lottery Page - Content"
msgstr "소식 - 복권 페이지 - 콘텐츠"

msgid ""
"Lottery News - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display next to content related to the lottery."
msgstr ""
"복권 뉴스 - 특정 복권 페이지 위젯 영역. 해당 영역에 위젯은 복권과 관련된 콘텐"
"츠 옆에 표시됩니다."

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "My account"
msgstr "내 계정"

msgid "log out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Theme Options"
msgstr "테마 옵션"

msgid "Change your theme options."
msgstr "테마 옵션 변경."

msgid "Choose header color scheme"
msgstr "머리글 색 구성표 선택하기"

msgid "Choose font"
msgstr "폰트 선택하기"

msgid "Deposit button place"
msgstr ""

msgid "Remove H1 from the logotype."
msgstr ""

msgid "Choose single page header image"
msgstr "단일 페이지 헤더 이미지 선택하기"

msgid "%s: Lotto Featured #%d"
msgstr "%s: 복권 특징 #%d"

msgid "Change your lotto featured widget style."
msgstr "복권 특징 위젯 스타일 변경하기."

msgid "Choose large background image"
msgstr "배경 이미지 선택하기"

msgid "Choose mobile background image for \"large background\" option"
msgstr "모바일 배경 이미지 선택하기"

msgid "Choose background image"
msgstr "배경 이미지 선택하기"

msgid "Choose mobile background image"
msgstr "모바일 배경 이미지 선택하기"

msgid "Social Links"
msgstr "소셜 링크"

msgid "Add your social links."
msgstr "소셜 링크 추가하기."

msgid "Facebook URL (%s)"
msgstr "페이스북 URL (%s)"

msgid "Twitter URL (%s)"
msgstr "트위터 URL (%s)"

msgid "Social Share Links"
msgstr "소셜 링크"

msgid "Add social share links to articles."
msgstr ""

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Anonymous"
msgstr "익명인"

msgid "checkout"
msgstr "결제금액"

msgid "Delete"
msgstr "삭제하기"

msgid "Sum"
msgstr "총계"

msgid "Play"
msgstr "플레이"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "News"
msgstr "소식"

msgid "Share with: "
msgstr ""

msgid "USA"
msgstr "미국"

msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

msgid "UK"
msgstr "영국"

msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

msgid "Spain"
msgstr ""

msgid "Australia"
msgstr ""

msgid "Powerball"
msgstr "파워볼 구매"

msgid "Mega Millions"
msgstr "메가 밀리언스"

msgid "Eurojackpot"
msgstr "유로잭팟"

msgid "SuperEnalotto"
msgstr "수퍼 에나 로그"

msgid "UK Lottery"
msgstr ""

msgid "EuroMillions"
msgstr "유로밀리언즈"

msgid "Polish Lotto"
msgstr "폴란드 복권"

msgid "La Primitiva"
msgstr ""

msgid "BonoLoto"
msgstr ""

msgid "Lotto 6aus49"
msgstr ""

msgid "Mega-Sena"
msgstr ""

msgid "El Gordo"
msgstr ""

msgid "Loteria de Navidad"
msgstr ""

msgid "Loteria del Nino"
msgstr ""

msgid "Lotto America"
msgstr "복권"

msgid "GlucksSpirale"
msgstr ""

msgid "Thunderball"
msgstr "파워 볼"

msgid "Lotto IE"
msgstr ""

msgid "French Lotto"
msgstr ""

msgid "Lotto AT"
msgstr ""

msgid "Lotto 6/49"
msgstr ""

msgid "Oz Lotto"
msgstr "폴란드 복권"

msgid "Powerball AU"
msgstr "파워 볼"

msgid "Saturday Lotto"
msgstr ""

msgid "Mon & Wed Lotto"
msgstr ""

msgid "Debit card"
msgstr "신용 카드"

msgid "edit profile"
msgstr "프로필 편집하기"

msgid "show approved"
msgstr "승인 나타내기"

msgid "show pending"
msgstr "대기 상태 나타내기"

msgid "show failure"
msgstr "실패 나타내기"

msgid "Thank you for choosing us! You have been logged in."
msgstr "선택해주셔서 감사합니다! 로그인되었습니다."

msgid "Your account is now fully active."
msgstr "귀하의 계정은 현재 활성화 상태입니다."

msgid ""
"To fully activate your account and get access to all functionalities, please "
"confirm your e-mail address by following the confirmation link we have sent "
"you to your e-mail."
msgstr ""
"계정을 완전히 활성화하고 모든 기능에 액세스하려면 이메일로 보낸 확인 링크를 "
"따라 이메일 주소를 확인해주십시오."

msgid ""
"To activate your account please confirm your e-mail address by following the "
"confirmation link we have sent you to your e-mail."
msgstr ""
"귀하의 계정을 활성화하려면 귀하의 이메일로 보낸 확인 링크를 따라 귀하의 이메"
"일 주소를 확인하십시오."

msgid "Different amount"
msgstr "다양한 금액"

msgid "The payment couldn't be processed. Please try again or contact us."
msgstr "해당 지불을 처리할 수 없습니다. 다시 시도하거나 저희에게 문의주십시오."

msgid ""
"Your credit card may be blocked because of the unsupported region. We "
"suggest you to register an <a href=\"%s\">Entropay</a> account."
msgstr ""

msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgid "Add Quick Pick ticket:"
msgstr "Quick Pick 티켓 추가하기:"

msgid "Some of the tickets have been moved to the next draw!"
msgstr "티켓 일부는 다음 당첨으로 이동하였습니다!"

msgid ""
"You don't have any tickets. <a href=\"%s\">Play now</a> to add tickets to "
"your order."
msgstr ""
"티켓이 없습니다. 주문에 티켓을 추가하려면 <a href=\"%s\">지금 플레이하기</a>"
"를 합니다."

msgid "add more tickets"
msgstr "더 많은 티켓 추가하기"

msgid "pay now"
msgstr "지금 결제하기"

msgid "Thank you! Your payment has been successfully processed."
msgstr "감사합니다! 귀하의 지불이 성공적으로 처리되었습니다."

msgid ""
"Depending on the payment method, the payment's registration may take up to "
"60 minutes."
msgstr "지불 방법에 따라, 지불 등록이 최대 60분까지 소요될 수 있습니다."

msgid "&laquo; back to the news list"
msgstr "&laquo; 새로운 목록으로 돌아가기"

msgid "choose category"
msgstr "카테고리 선택하기"

msgid "This FAQ category is empty!"
msgstr "해당 FAQ 카테고리는 비어있습니다!"

msgid "Next estimated jackpot"
msgstr "다음 추정되는 공동 자금"

msgid "Next draw in"
msgstr "다음 추첨"

msgid "days"
msgstr "일"

msgctxt "featured"
msgid "hrs"
msgstr "시간"

msgctxt "featured"
msgid "min"
msgstr "분"

msgctxt "featured"
msgid "sec"
msgstr "초"

msgid "Buy tickets"
msgstr "티켓 구매하기"

msgid "Get a Ticket"
msgstr "티켓 받기"

msgid "Play now"
msgstr "바로 구매"

msgid "No active lotteries."
msgstr "활성화된 복권이 없습니다."

msgctxt "inline"
msgid "hrs"
msgstr "시간"

msgctxt "inline"
msgid "min"
msgstr "분"

msgctxt "inline"
msgid "sec"
msgstr "초"

msgid "see more"
msgstr "자세히 알아보기"

msgid "No latest news."
msgstr "최신 소식이 없습니다."

msgid "This lottery is inactive."
msgstr "해당 복권은 비활성화입니다."

msgid "Latest results"
msgstr "최신 결과"

msgid "No latest results."
msgstr "최신 결과가 없습니다."

msgid "How to play and win?"
msgstr "어떻게 플레이하고 당첨되나요?"

msgid "learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

msgid "No slides."
msgstr "슬라이드 없음."

msgid "Latest winners"
msgstr "최신 당첨자"

msgid "%s from %s won"
msgstr "%s ~ %s 우승"

msgid "No winners."
msgstr "수상자 없음."

msgid "Pick %d numbers"
msgstr "%d 번호 선택하기"

msgid "Quick Pick All"
msgstr "Quick Pick 전체"

msgid "Clear All"
msgstr "모두 표시하기"

msgid "You cannot add more tickets to your order!"
msgstr "귀하의 주문에 티켓을 더 추가할 수 없습니다!"

msgid "Clear"
msgstr "표시하기"

msgid "Processing..."
msgstr "처리 중..."

msgid "confirm"
msgstr "확인"

msgid "+ Add new line"
msgstr "+ 새로운 라인 추가하기"

msgid "+ Edit line"
msgstr "+ 라인 편집하기"

msgid "Choose the type of ticket"
msgstr ""

msgid "Single ticket"
msgstr "%s 티켓"

msgid "Multi-draws"
msgstr ""

msgid "draws"
msgstr "%s에 당첨"

msgid "discount"
msgstr ""

msgid "Choose the type of game you wish to play"
msgstr ""

msgid "%s jackpot"
msgstr "공동 자금"

msgid "Fewer Lines -"
msgstr "라인 빼기 -"

msgid "More Lines +"
msgstr "라인 더하기 +"

msgid "continue"
msgstr "계속 진행하기"

msgid "required"
msgstr "해당 필드 :label이 요구됩니다."

msgid "min_length"
msgstr "해당 필드 :label은 최소 :param:1문자를 포함해야합니다."

msgid "max_length"
msgstr "해당 필드 :label는 :param:1 개 이상의 문자를 초과할 수 없습니다."

msgid "exact_length"
msgstr "해당 필드 :label는 정확히 :param:1 문자를 포함해야합니다."

msgid "match_value"
msgstr "해당 필드 :label은 :param:1 값을 포함해야합니다."

msgid "match_pattern"
msgstr "해당 필드 :label는 잘못된 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "match_field"
msgstr "해당 필드 :label은 :param:1의 필드와 일치해야합니다."

msgid "valid_email"
msgstr "해당 필드 :label은 반드시 올바른 이메일 주소이어야 합니다."

msgid "valid_emails"
msgstr "해당 필드 :label에는 반드시 올바른 이메일 주소 목록이 있어야합니다."

msgid "valid_url"
msgstr "해당 필드 :label은 유효한 URL을 포함해야 합니다."

msgid "valid_ip"
msgstr "해당 필드 :label은 반드시 올바른 IP 주소이어야 합니다."

msgid "numeric_min"
msgstr ":label의 최소 숫자 값은 반드시 다음과 같아야합니다 :param:1"

msgid "numeric_max"
msgstr ":label의 최대 숫자 값은 다음과 같아야합니다 :param:1"

msgid "numeric_between"
msgstr "해당 필드 :label은 :param:1 과 :param:2 사이의 숫자 값을 포함해야합니다"

msgid "valid_string"
msgstr "해당 필드 :label은 잘못된 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "required_with"
msgstr "만일 :param:1이 하나의 값을 포함한다면 해당 필드 :label은 반드시 하나의 값을 포함해야만 합니다."

msgid "valid_date"
msgstr "해당 :label는 올바른 형식의 날짜가 포함되어야만 합니다."

msgid "Validator_Wordpress_Currency:is_currency_ok"
msgstr "The field :label has wrong format of the value."

msgid "Validator_Wordpress_Currency:check_min_formatted"
msgstr "Value :value in :label should be equal or greater than :param:1."

msgid "Validator_Wordpress_Currency:check_max_formatted"
msgstr "Value :value in :label should be equal or lesser than :param:1."

msgid "Validator_Wordpress_Withdrawal_Type:check_min_value"
msgstr "The field :label contains invalid type."

msgid "Bonus balance"
msgstr "Lottery Points"

msgid "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> of the deposit amount will be added to your bonus balance after the transaction is completed."
msgstr "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> of the deposit amount will be added to your Lottery Points after the transaction is completed."

msgid "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> will be added to your bonus balance after the transaction is completed."
msgstr "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> will be added to your Lottery Points after the transaction is completed."

msgid "Pay with bonus balance. The remaining bonus will be %s after the payment is processed."
msgstr "Pay with Lottery Points. The remaining Lottery Point will be %s after the payment is processed."

msgid "Pay with bonus balance <span>(%s)</span>"
msgstr "Pay with Lottery Points <span>(%s)</span>"

msgid "bonus: %s"
msgstr "Lottery Points: %s"

msgid "Paid with bonus balance."
msgstr "Paid with Lottery Points."

msgid "Tickets will be paid with your bonus balance."
msgstr "Tickets will be paid with your Lottery Points."

msgid "Your bonus balance is too low to proceed."
msgstr "Your Lottery Points balance is too low to proceed."